[推上國際] 九月十日球場大合唱，不畏恐怖主義，堅決捍衛民主

四年前英國球迷為法國獻唱馬賽曲，以紀念死去既無辜市民，決心對抗恐怖主義

哩個係一個推上國際既機會！四年後既今日，我希望香港球迷不畏國家恐怖主義，為所有受到暴力摧殘既抗爭者唱出願榮耀歸香港，一首代表香港抗爭者既歌曲

今次目標清晰明確，就係表達我地爭取民主自由、追求公義既決心，不畏恐怖主義，不向獨裁低頭

既然人鍊都咁成功，我希望哩次都成功

馬賽曲
Allons enfants de la Patrie,
Le jour de gloire est arrivé !
Contre nous de la tyrannie,
L'étendard sanglant est levé (bis)
Entendez-vous dans les campagnes
Mugir ces féroces soldats ?
Ils viennent jusque dans vos bras
Egorger vos fils,vos compagnes !
Refrain
Aux armes, citoyens!
Formez vos bataillons!
Marchons, marchons !
Qu'un sang impur
Abreuve nos sillons !

一起走吧，祖國的子民們！
榮耀之日來臨了！
那暴政對着我們，
升起了染血的軍旗！(兩遍)
你們可聽到在鄉間
殘暴士兵們的吼叫？
他們會來到你們跟前
殘殺你們的孩子，你們的伴侶！
副歌
拿起武器，公民們，
排好你們的隊伍！
進軍，進軍！
讓不潔之血
灌溉我們的壕溝！

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

點解無人理hkfp果個auntie架...會死人架..

其實好難搵到佢

係榮光呀

Ok更正係願榮光歸香港

個auntie會出事架........

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰